電視出死點係咪無得救？

6月買部sony 50吋

近幾日自動更新完
個mon 正中間出現一深死黑點
有無人知依個係死點定其他情況？

Sony 維修保養搞唔搞得好？

係咪污糟左
唔似係deadspot

似係蟲仔爬左入去

你D精射左上去乾左

死點邊會咁樣

唔係死點黎

係有蟻入左去

依類問題保養都唔會包換

你過左保又唔怕入塵就拆panel拆到最底果層

抹抹panel塊玻璃

依類好多時要俾錢整

不過你有保養咪叫左師傅黎先羅

睇下師傅有乜意見俾到你羅

部電視買咗幾錢?好慘